\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Glosario}
\author{ Raúl Moras}
\date{ 09/13/17}
 
\begin{document}
\maketitle
 
\clearpage
 
\textbf{PROBE: } Es un proceso de estimación para el personal software process para estimar tamaño y esfuerzo. Toma en cuenta aspectos importantes como la reutilización.
 \\
 
\textbf{Correlation Coeficient R }  Coeficiente de correlación de Pearson. Medida de correlación linear entre dos variables x y Y. Se define como una covarianza de dos variables divididas por el producto de sus desviaciones estándares.
\\

\textbf{Correlation Coeficient R*R} Coeficiente de determinación. Es la proporción de la varianza en la variable dependiente que es predecible a través de la variable independiente. 
\\

\textbf{Linear regression} Es una aproximación lineal para modelar la relación entre una variable escalar dependiente Y y otra (u otras) variables independientes X.
\\

\textbf{Proxy} Forma de representar una entidad física que puede ser contado. 
\\

\textbf{Test report} Formulario usado para registrar datos de cada uno de las pruebas realizadas (qué test se usó, con qué datos y sus resultados). Sirve para desarrollar los futuros test cases y hacer pruebas de retroceso.
 \\
 
\textbf{Base parts} Partes existentes que serán cambiadas agregando, eliminando o editando cosas en él.
\\

\textbf{Reused parts} Partes de código (clases, en este caso) que serán usadas sin ninguna modificación. 
\\

\textbf{Added parts} Partes de código que serán agregadas (partes nuevas) a una existente y deben de ser desarrolladas y estimadas en tamaño.
\\

\textbf{PROBE method A} Tamaño estimado del proxy utilizando los valores en x.
\\

\textbf{PROBE method B} Tamaño modificado y añadido al plan usando los valores x.
\\

\textbf{PROBE method C}Muestra datos basados en que tan bien tu información parece predecir en el promedio (esto es para los diferentes métodos C del método de estimación PROBE).
\\

\textbf{PROBE method C} Muestra datos basados en que tan bien tu información parece predecir en el promedio.
\\
 
 
\end{document}

